FCGD
CIA
CBG
GADE
ABEF
BDFA
AD
EGCA
tally

aNS : Random

ABDC
BAD
CABD
CDAB
DA
DB
BAC
CBAD
tally
Ans - B

ABEF
BDFA
CIA
CBG
AD
EGCA
FCGD
GADE
tally

Answer : random

ABDC
BAD
CABD
CDAB
DA
DB
BAC
CBAD
tally

Answer : B

BCD
AEH
HGC
DAC
CAI
IFE
EFG
HIA
DBF
HHH
H
tally
Answer: Random


CDA
HIA
FGS
CAD
BCA
CFI
ID
ABC
DEF
HCA
IFA
tally

Ans: C

ABC
HIC
GAB
EFG
FGE
IAB
GBA
CAB
tally
Ans: - Random

AAA
CCC
FFF
FFF
AAA
AAA
BBB
CCC
FFF
CCC
tally
Ans: No valid v

ABEF
BDFA
CIA
CBG
AD
EGCA
FCGD
GADE
tally

Answer : random

ABDC
BAD
CABD
CDAB
DA
DB
BAC
tally

Answer : B

AB
AB
AB
AC
tally

Answer : A

BCD
AEH
HGC
DAC
CAI
IFE
EFG
HIA
DBF
HAF
tally

Answer : random


A
A
A
A
A
A
A
A
A
B
B
B
B
B
B
B
C
C
C
C
D
D
D
E
E
E
F
F
G
I
tally

Answer : A

A
A
A
I
I
B
tally

Answer : A

ABCD
ABCD
DCAB
ACB
DB
BI
IH
GEF
A
H
IEFG
DACF
tally
Ans : A